dogecoin 打氣區

dogecoin 升呀升！

自推

手執35萬粒留名

我本來有100萬粒,依家得番85萬

No bullish lets fall

升升升

elon巴巴快D掃狗狗啦

升到$1 你就有85萬美金

加油

如果升到10蚊？

而家doge其實有無project係準備緊，定純粹仲係meme coin

依加完全係undervalue
有信心可以all in
過幾年可以財自

點買？ 想跟

HODL!!! SH to the moon

想問下有冇咩討論coin 嘅apps 鳩叫吓
好似牛牛可以鳩叫股票咁

連登

貼倉Plz

純meme coin 冇value

1蚊😳

無嘢啦 啱啱睇返你個舊post

200粒 超BB 注留名

所以我個“倉”都只係好彩攞得番

推

十萬粒留名

個個大戶
得4000粒留名

如果個價插，考慮會再買入

新手，想問下有咩wallet 好用
我開左 Dogecoin Core Wallet 要 sync 返咁多年的 transition

想問下你地用咩平台買DOGECOIN

Biance

今個月內上到一蚊我切

我諗無可能

20萬粒留名

Doge好快成為Tesla coin

應該就爆

師兄點cash out

你係話技術圖表黎講？爆上定落？

好耐以前用cryptsy 買,現已執. 剛剛用fraken 賣左10%

爆落多[][]

我唔識睇,SH有快感

其實呢隻coin除左Elon Musk久唔久鳩叫之外仲有咩特別

4800萬粒 升！

夠廢
隻狗夠得意

隻狗喺2017年死左

等佢張卡

1毫都難啦

呢粒COIN 0 價值..

留名